消息指本港新增逾60宗肺炎確診個案

消息指，本港新增超過60宗肺炎確診個案。

本港昨日新增64宗個案，截至昨日累計確診10222宗。

無事兒

廢乜鳩炎垃圾病毒中左都冇徵狀啦